有冇做屋宇署既巴絲, 我問你答

如果有屋宇署職員去一層"湯"房(商戶) 工廈影相, 係咪即係死梗, 準備收信還原O個層工廈?

邊有人會入去影 放心啦 就算影左都要等幾年先有信收

bd出order邊有咁快呀
顧問公司影下相姐

睇佢捉唔捉到你有人住嘅跡象
有嘅話會出信，你唔理就會出warrant
到時搵埋警察爆入你屋再搜證
最後告你，再還完單位

工廈住人做野都應該快手，一年半載都應該搞掂

好似真係屋宇署職員

但收到風格黎o個座(一門之隔)三個月前有人上去影，上個禮拜就收信話要還原

冇住人但肯定同佢入積時完全唔一樣啦 ....

Pish

。。。

啦啦